有冇人用過隻聲波震動牙刷？

食飯果陣見到係顏卓玲賣廣告，好似唔知邊到做特價99蚊
有冇巴絲用過？好唔好用？一支可以用幾耐？

係牙刷黎架咩
唔係震動自慰棒咩
我見廣告條女賣到好淫咁

廢的